# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

#Niech każdy dopisze sie do tego pliku :D bedzie wiadomo kto skonfigurował pobrał repo, wprowadził zmiany i dał pusha :D 

Piotr Szpura